問世間情為何物 直教人生死相許

執手看淚眼 竟無語凝噎

人生若只如初見 何事悲風秋畫屏
等閒變卻故人心 卻道故人心易變

春春春春春